大家唔洗驚武肺，入面講武肺其實係小事

樓主弱智藍屍

Blocked 拉